[男人極限] 最多可以頂到幾多頂綠帽

屌
冇機會

收到風 樓主成日戴帽

感